我宜家做緊經理位，公司要我過probation簽約，要走要三個月通知

你地覺得點
我覺得長左d

唔簽啦吓話！要幾on9 先會以為要簽呢?

如果炒你賠三個月，fair
唔想就唔好做

分分鐘啲仆街寫 炒你要賠一個月咋

合約法好似唔可以咁

咩經理？麥當勞經理？

係咪A 字頭公司？

係咪D字頭公司？

唔係勞工處話最小 30日or 一個月咋嘛
但你離職 佢可以叫你半年通知
拿 我就唔係咁清楚
因為兩個月通知期或以上 我真係彩佢都傻😂

Manager級三個月好合理啦
利申做緊八大ger級

越高級嘅越難請人同交接
三個月通知正路喎

Notice period / payment in lieu 應該係相向對等嘅，不過公司可以要你放garden leave 㗎嘛

咩人工先